{
  "success": 1,
  "total": 2100,
  "result": [
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f63",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "14",
      "optionC": "12",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "10",
      "type": "1",
      "optionA": "6",
      "knowledge": "\u667a\u529b\u9898",
      "question": "\u7528\u5341\u8fdb\u5236\u8ba1\u7b9730!\uff0830\u7684\u9636\u4e58\uff09\uff0c\u5c06\u7ed3\u679c\u8f6c\u6362\u62103\u8fdb\u5236\u8fdb\u884c\u8868\u793a\u7684\u8bdd\uff0c\u8be5\u8fdb\u5236\u4e0b\u7684\u7ed3\u679c\u672b\u5c3e\u4f1a\u6709____\u4e2a0\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f64",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "900m",
      "optionC": "1100m",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "800m",
      "type": "1",
      "optionA": "1300m",
      "knowledge": "\u667a\u529b\u9898",
      "question": "\u5c0f\u8d75\u548c\u5c0f\u94b1\u4e8c\u4eba\u5206\u522b\u4ece\u5bdd\u5ba4\u548c\u56fe\u4e66\u9986\u540c\u65f6\u51fa\u53d1\uff0c\u76f8\u5411\u800c\u884c\u3002\u8fc7\u4e86\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u540e\u4e8c\u4eba\u5728\u4e2d\u9014\u76f8\u9047\uff0c\u5c0f\u8d75\u7ee7\u7eed\u5411\u56fe\u4e66\u9986\u524d\u8fdb\uff0c\u6b64\u65f6\uff1a\u82e5\u5c0f\u94b1\u7ee7\u7eed\u5411\u5bdd\u5ba4\u524d\u8fdb\uff0c\u5219\u5f53\u5c0f\u8d75\u5230\u8fbe\u56fe\u4e66\u9986\u65f6\uff0c\u5c0f\u94b1\u79bb\u5bdd\u5ba4\u8fd8\u6709600\u7c73\uff1b\u82e5\u5c0f\u94b1\u7acb\u5373\u6298\u8fd4\u5411\u56fe\u4e66\u9986\u524d\u8fdb\uff0c\u5219\u5f53\u5c0f\u8d75\u5230\u8fbe\u56fe\u4e66\u9986\u662f\uff0c\u5c0f\u94b1\u79bb\u56fe\u4e66\u9986\u8fd8\u6709150\u7c73\u3002\u90a3\u4e48\u56fe\u4e66\u9986\u4e0e\u5bdd\u5ba4\u95f4\u7684\u8ddd\u79bb\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f65",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "1800",
      "optionC": "900",
      "optionAnswer": "C",
      "answer": " ",
      "optionB": "3600",
      "type": "1",
      "optionA": "7200",
      "knowledge": "\u667a\u529b\u9898",
      "question": " \u67d0\u5f00\u53d1\u56e2\u961f\u67096\u4f4d\u5f00\u53d1\u540c\u5b66,\u9700\u53c2\u52a05\u4e2a\u9879\u76ee\uff0c \u6bcf\u4e2a\u9879\u76ee\u90fd\u6709\u4eba\u505a ,\u6bcf\u4f4d\u540c\u5b66\u9700\u8981\u6070\u597d\u53c2\u52a01\u4e2a\u9879\u76ee,\u90a3\u4e48\u603b\u5171\u6709____ \u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u5206\u914d\u65b9\u6848",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f66",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "(1)\u4e0d\u53ef\u80fd\uff0c(2)\u548c(3)\u53ef\u80fd",
      "optionC": "(2)\u53ef\u80fd\uff0c(1)\u548c(3)\u4e0d\u53ef\u80fd",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": "\u7b54\u6848\u662fD \n(1)\u8fd4\u56de\u7684\u662f\u8868\u7684\u884c\u6570\uff0c\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u8bb0\u5f55\uff0c\u5e94\u8be5\u8fd4\u56de0\uff0c\u4e0d\u4f1a\u51fa\u73b0NULL\uff0c\n(2) \u548c\uff083\uff09 \u6b63\u5e38\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e0d\u4f1a\u51fa\u73b0NULL\uff0c\u4f46\u662f\u5982\u679c\u8868\u91cc\u9762\u6ca1\u6709\u8bb0\u5f55\uff0c\u5219\u4f1a\u51fa\u73b0NULL",
      "optionB": "(2)\u53ef\u80fd\uff0c(1)\u548c(3)\u4e0d\u53ef\u80fd",
      "type": "1",
      "optionA": "(1)\u53ef\u80fd\uff0c(2)\u548c(3)\u4e0d\u53ef\u80fd",
      "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93",
      "question": "\u5982\u4e0bSQL\u8bed\u53e5\u4e2d\uff0c____\u53ef\u80fd\u8fd4\u56denull\u503c\u3002\n(1) select count(*) from t1;\n(2) select max(col1) from t1;\n(3) select concat('max=',max(col1)) from t1;",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f67",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "std::bitset\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2aSTL\u5bb9\u5668",
      "optionC": "std::sort\u662f\u7a33\u5b9a\u6392\u5e8f",
      "optionAnswer": "C",
      "answer": " ",
      "optionB": "\u5f53\u5bb9\u91cf\u4e0d\u591f\u65f6\uff0cvector\u5185\u90e8\u5185\u5b58\u6269\u5c55\u65b9\u5f0f\u662f\u7ffb\u500d",
      "type": "1",
      "optionA": "STL\u5bb9\u5668\u662f\u7ebf\u7a0b\u4e0d\u5b89\u5168\u7684",
      "knowledge": "C/C++",
      "question": " \u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eSTL\u7684\u63cf\u8ff0\u4e2d\uff0c____\u662f\u9519\u7684\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f68",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": " 27/35",
      "optionC": " 13/21",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": " 3/7",
      "type": "1",
      "optionA": " 1/3",
      "knowledge": "\u6982\u8bba",
      "question": "\u67098\u53ea\u7403\u961f,\u91c7?\u7528\u62bd\u7b7e\u7684?\u65b9\u5f0f\u968f\u673a\u914d\u5bf9,\u7ec4\u62104\u573a?\u6bd4\u8d5b\u3002\u5047\u8bbe\u5176\u4e2d\u67094\u53ea\u5f3a\u961f,\u90a3\u4e48\u51fa\u73b0\u5f3a\u5f3a\u5bf9\u8bdd (\u4efb\u610f\u4e24\u53ea\u5f3a\u961f\u76f8\u9047)\u7684\u6982\u7387\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f69",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "77.50%",
      "optionC": "75%",
      "optionAnswer": "A",
      "answer": " ",
      "optionB": "25%",
      "type": "1",
      "optionA": "62.50%",
      "knowledge": "\u6982\u8bba",
      "question": "\u4e24\u4e2a\u5e02\u533aC1\u548cC2\uff0c\u5176\u4eba\u53e3\u6bd4\u7387\u662f1:3\uff0c\u4ece\u4eca\u5e74\u7684\u60a3\u75c5\u7edf\u8ba1\u6765\u8bf4\uff0cC1\u5e02\u533a\u7531\u4e8e\u6c61\u67d3\u4e25\u91cd\uff0c\u60a3\u764c\u7684\u6982\u7387\u662f0.1%\uff0c\u800cC2\u5e02\u7684\u60a3\u764c\u6982\u7387\u662f0.02%\uff0c\u73b0\u5728\u533b\u9662\u63a5\u6536\u5230\u4e00\u4f4d\u60a3\u764c\u75c5\u4eba\uff0c\u4ed6\u662fC1\u5e02\u533a\u6765\u7684\u6982\u7387\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f6a",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "40 8",
      "optionC": "80 4",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "40 4",
      "type": "1",
      "optionA": " 20 4",
      "knowledge": "",
      "question": "\u4e0b\u9762\u4ee3\u7801\u572864\u4f4dLinux\u7cfb\u7edf\u7f16\u8bd1\u6267\u884c\uff0c\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f____\u3002#include <stdint.h> \n#include <stdio.h> \nvoid print_size(int32_t array[10]){ \n printf(\"%d\\n\", sizeof(array)); \n} \nint main () { \n int32_t myArray[10]; \n printf(\"%d \", sizeof(myArray)); \n print_size(myArray); \n} ",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f6b",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "2,3,10,4,8,5",
      "optionC": "1,2,9,3,8,7,4,6,5",
      "optionAnswer": "B",
      "answer": " ",
      "optionB": "2,8,6,3,7,4,5",
      "type": "1",
      "optionA": "10,9,8,7,6,5",
      "knowledge": "\u6811",
      "question": "\u5047\u8bbe\u67d0\u68f5\u4e8c\u53c9\u67e5\u627e\u6811\u7684\u6240\u6709\u952e\u5747\u4e3a1\u523010\u7684\u6574\u6570\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u8981\u67e5\u627e5\u3002\u4e0b\u9762____\u4e0d\u53ef\u80fd\u662f\u952e\u7684\u68c0\u67e5\u5e8f\u5217\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f6c",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "Miao, my age = 1",
      "optionC": "Miao, my age = 2",
      "optionAnswer": "B",
      "answer": " ",
      "optionB": "Wang, my age = 1",
      "type": "1",
      "optionA": "Wang, my age = 2",
      "knowledge": "",
      "question": "\u4ee5\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u572832\u4f4d\u673a\u5668\u4e0a\u8fd0\u884c\u8f93\u51fa\u662f____\u3002\n#include <iostream>\nusing namespace std;\nclass animal\n{\nprotected:\n    int age;\npublic:\n    virtual void print_age(void) = 0;\n};\nclass dog : public animal\n{\npublic:\n       dog() {this -> age = 2;}\n       ~dog() { }\n       virtual void print_age(void) {cout<<\"Wang, my age = \"<<this -> age<<endl;}\n};\nclass cat: public animal\n{\npublic:\n    cat() {this -> age = 1;}?    ~cat() { }\n    virtual void print_age(void) {cout<<\"Miao, my age = \"<<this -> age<<endl;}\n};\nint main(void)\n{\n     cat kitty;\n     dog jd;\n     animal * pa;\n     int * p = (int *)(&kitty);\n     int * q = (int *)(&jd);\n    p[0] = q[0];\n    pa = &kitty;\n    pa -> print_age();\n    return 0;?\n}",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f6d",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "5",
      "optionC": "4",
      "optionAnswer": "B",
      "answer": " ",
      "optionB": "3",
      "type": "1",
      "optionA": "2",
      "knowledge": "\u667a\u529b\u9898",
      "question": "A\uff0cB\uff0cC\u4e09\u4f4d\u540c\u5b66\u90fd\u662f\u5f88\u806a\u660e\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u9762\u8bd5\u5b98\u7ed9\u4ed6\u4eec\u80cc\u4e0a\u4f9d\u6b21\u8d34\u4e0a\u4e86\u6570\u5b572\uff0c4\uff0c8\uff0c\u4ed6\u4eec\u90fd\u80fd\u770b\u89c1\u522b\u4eba\u7684\u6570\u5b57\u4f46\u65e0\u6cd5\u770b\u89c1\u81ea\u5df1\u7684\u6570\u5b57\uff0c\u73b0\u5728\u9762\u8bd5\u5b98\u544a\u8bc9\u4ed6\u4eec\u8fd9\u4e9b\u6570\u5b57\u90fd\u662f\u81ea\u7136\u6570\u5e76\u4e14\u6784\u6210\u4e00\u4e2a\u7b49\u6bd4\u6570\u5217\uff0c\u8ba9A\u3001B\u3001C\u540c\u5b66\u4f9d\u6b21\u5faa\u73af\u56de\u7b54\u662f\u5426\u786e\u5b9a\u81ea\u5df1\u7684\u6570\u5b57\u662f\u591a\u5c11\uff0c\u6bcf\u4f4d\u540c\u5b66\u7684\u56de\u7b54\u7b97\u4f5c\u4e00\u6b21\uff0c\u7ecf\u8fc7____\u6b21\u6709\u540c\u5b66\u80fd\u51c6\u786e\u8bf4\u51fa\u81ea\u5df1\u7684\u6570\u5b57\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f6e",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "O(N^2LogN)",
      "optionC": "O(N)",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "O(log N)",
      "type": "1",
      "optionA": "O(N^2)",
      "knowledge": "",
      "question": "\u7ed9\u5b9a\u4e00\u4e2a\u6574\u6570sum\uff0c\u4ece\u6709N\u4e2a\u65e0\u5e8f\u5143\u7d20\u7684\u6570\u7ec4\u4e2d\u5bfb\u627e\u5143\u7d20a\u3001b\u3001c\u3001d\uff0c\u4f7f\u5f97 a+b+c+d =sum\uff0c\u6700\u5feb\u7684\u5e73\u5747\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f6f",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u53ea\u6709\u5148\u5e8f\u548c\u540e\u5e8f\u76f8\u540c\uff0c\u4e0e\u4e2d\u5e8f\u4e0d\u540c",
      "optionC": "\u53ea\u6709\u4e2d\u5e8f\u548c\u540e\u5e8f\u76f8\u540c\uff0c\u4e0e\u5148\u5e8f\u4e0d\u540c",
      "optionAnswer": "A",
      "answer": " ",
      "optionB": "\u53ea\u6709\u5148\u5e8f\u548c\u4e2d\u5e8f\u76f8\u540c\uff0c\u4e0e\u540e\u5e8f\u4e0d\u540c",
      "type": "1",
      "optionA": "\u4e09\u8005\u76f8\u540c",
      "knowledge": "\u6811",
      "question": "\u8bbe\u4e8c\u53c9\u6811\u7ed3\u70b9\u7684\u5148\u6839\u5e8f\u5217\u3001\u4e2d\u6839\u5e8f\u5217\u548c\u540e\u6839\u5e8f\u5217\u4e2d\uff0c\u6240\u6709\u53f6\u5b50\u7ed3\u70b9\u7684\u5148\u540e\u987a\u5e8f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f70",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "1-3-5-6-4-2-8-7",
      "optionC": "1-3-5-2-4-6-7-8",
      "optionAnswer": "A  ",
      "answer": " ",
      "optionB": "7-2-1-4-3-6-5-8",
      "type": "1",
      "optionA": "1-2-3-4-5-6-7-8",
      "knowledge": "\u6811",
      "question": "\u5c06\u6574\u6570\u5e8f\u5217\uff087-2-4-6-3-1-5\uff09\u6309\u6240\u793a\u987a\u5e8f\u6784\u5efa\u4e00\u68f5\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811a\uff08\u4ea6\u79f0\u4e8c\u53c9\u641c\u7d22\u6811\uff09\uff0c\u4e4b\u540e\u5c06\u6574\u65708\u6309\u7167\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811\u89c4\u5219\u63d2\u5165\u6811a\u4e2d\uff0c\u8bf7\u95ee\u63d2\u5165\u4e4b\u540e\u7684\u6811a\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u7ed3\u679c\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f71",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "sandbox",
      "optionC": "backup",
      "optionAnswer": "A  ",
      "answer": "fail-fast \u673a\u5236\u662fjava\u96c6\u5408(Collection)\u4e2d\u7684\u4e00\u79cd\u9519\u8bef\u673a\u5236\u3002\u5f53\u591a\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u5bf9\u540c\u4e00\u4e2a\u96c6\u5408\u7684\u5185\u5bb9\u8fdb\u884c\u64cd\u4f5c\u65f6\uff0c\u5c31\u53ef\u80fd\u4f1a\u4ea7\u751ffail-fast\u4e8b\u4ef6\u3002",
      "optionB": "graceful degradation",
      "type": "1",
      "optionA": "fail fast",
      "knowledge": "",
      "question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u6280\u672f\u4e2d\uff0c\u76ee\u7684\u4e0e\u7a0b\u5e8f\u7684\u5bb9\u9519\uff08fault-tolerance\uff09\u6700\u4e0d\u76f8\u5173\u7684\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f72",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u7f51\u6bb5\u5185\u7684\u4e3b\u673a\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u7f51\u5361\u5bf9\u7f51\u5361\u4f20\u9012\u6570\u636e",
      "optionC": "Broadcast IP\u662f192.168.0.0",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "Network IP\u662f192.168.0.255",
      "type": "1",
      "optionA": "\u7f51\u6bb5\u5185\u53ef\u7528\u6765\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u673aIP\u7684\u8303\u56f4\u662f\uff1a192.168.0.0\u5230192.168.0.255",
      "knowledge": "",
      "question": "\u5bf9\u4e8e192.168.0.0\u5230192.168.0.255\u8fd9\u4e2a\u7f51\u7edc\u6765\u8bf4\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f73",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "8",
      "optionC": "7",
      "optionAnswer": "A",
      "answer": " ",
      "optionB": "6",
      "type": "1",
      "optionA": "5",
      "knowledge": "",
      "question": "\u5df2\u77e5int a[]={1,2,3,4,5}\uff1bint*p[]={a,a+1,a+2,a+3}\uff1bint **q=p\uff1b\u8868\u8fbe\u5f0f*(p[0]+1)+**(q+2)\u7684\u503c\u662f____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f74",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "t=2 y=3",
      "optionC": "t=2 y=2",
      "optionAnswer": "A",
      "answer": "x++||++y\u6267\u884c\u540e\u7684\u7ed3\u679c\u662f\u771f\uff0c\u53731\uff0c\u7136\u540e\u8d4b\u503c\u7ed9t\u3002\u56e0\u4e3a\u662f\u6216\u8fd0\u7b97\uff0c\u6240\u4ee5\u5728\u5224\u65adx++\u65f6\u771f\u540e\uff0c\u540e\u9762\u7684++y\u5c31\u4e0d\u518d\u6267\u884c\u4e86\uff0c\u6240\u4ee5y\u503c\u6ca1\u6709\u53d8\u8fd8\u662f2.\u9009A",
      "optionB": "t=1 y=3",
      "type": "1",
      "optionA": "t=1 y=2",
      "knowledge": "",
      "question": "\u8bbex\u3001y\u3001t\u5747\u4e3aint\u578b\u53d8\u91cf\uff0c\u5219\u6267\u884c\u8bed\u53e5\uff1at=3; x=y=2; t=x++||++y; \u540e\uff0c\u53d8\u91cft\u548cy\u7684\u503c\u5206\u522b\u4e3a____\u3002",
      "title": "Alibaba-2015\u7b97\u6cd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u5b9e\u4e60\u751f\u7b14\u8bd5\u5377"
    }
  ]
}